唔係好明想武肺越爆越勁既人係咩玩法

呢班人係咪有反社會人格
武肺而家唔係淨係影響中國
係影響緊全世界呀
武肺係唔會幫助到光復香港嫁

咩叫攬炒?

咁你咪撚帶口罩

可能覺得病毒比好多野公平
唔會因為有權佢就唔會中

on9 講左哂耐攬炒，真係攬炒問人咩玩法

清洗低端人口

你講乜能呀

唔係話想就想到

中左既人一定係低端？

cctai 班友係咁

係窮呀

班友真係痴線
一路帶口罩 一路想武肺爆得越勁

係連登問人係咪反社會人格係咩心態
不如入男廁問係咪有棍啦

我都唔明 隻病又唔係可以光復香港

冇肺炎, 你連半隻狗都傷唔到

肺炎仲起碼已經殺死左一隻藍屍搞到有錢佬中招

證明自己戴口罩好撚有先見之明姐
大把防疫手段
係要embrace口罩
無他
因為肉眼可見

好比泛民主派
一樣係成日上鏡頭
連登仔就照樣乖乖奉上選票議席

班人已經唔知自己做緊乜
總之個世界越亂越好
但到頭來根本對光復香港完全冇幫助
一味嗌攬炒 唔岩聽就話人五毛

全球爆加持緊反支
鬼佬唔見棺材唔流下淚

你諗清咩係攬炒先。

1: 係我死要敵人陪我死，唔係敵人死，我陪佢死。

2:對象係中共港共紅資奶共等等既敵對勢力。

身體弱自己好唔返咪要淘汰
It’s survival of the fittest

唔係一定
但係點解疫情大爆發嘅時候仲可以有人周圍去，行山嘅口罩周街掉，廢老依然亂吐痰。
而相信政府，相信世衛唔戴口罩嘅更加扺死。

NBA 球星都可以中
已經唔關身體弱唔弱事

用達爾文學說講 係
只有適者生存比病毒淘汰亦都係代表係演化過程唔再適合某啲低端人口而儘早幫佢地登出

越亂就會改變依家國際嘅定位
但係咪好事未有人知
但依件事無論完定係未完都已經令到全球國家有改變

打波叻唔等於抵抗病毒叻

依家武漢肺炎做晒香港人呢9個月要做既野

佢意思係得病毒係制裁到中国

從來都係改革進程一部分

唔係憑咩覺得上位既人無償幫你革命

咁不嬲都係睇人仆街最開心㗎啦

你過去9個月追求緊既就係呢 d ？
咪撚 On9 啦好無

心水清

咁意大利呢？日本呢？韓國呢？

現實係咁唔代表你應該去期望佢係咁

係你唔明

首先我唔認同佢個諗法，但我大致明白佢想表達嘅：就係不論咩人，面對漢肺都有機會死，包括自己，包括佢想對方死嘅人；如果自己可能會死可以換到對方一樣可能會死，公平，值得。

當憎恨一個人或一群人，就算唔要人生，唔要生命，都唔一定可以送佢落地獄，會想武肺大爆發，視之為絕望中的一個希望，唔係反社會人格，只係佢已經冇得輸，為自己或所愛完全絕望嘅悲哀同復仇。

我多少係美化咗，但基本邏輯係咁；我唔認同係因為我本身係一個唔會咁易放棄嘅人，我重覺得香港人有反擊嘅機會，唔需要同歸於盡。

絕對認同

你驚驚呀?

其實大家都只係純粹見到自己嘅敵人仆街死就夠
其他WFC

短視咪壞影響
長遠睇可以殺禁D覺得沒事兒既傻西
促進人類進化

有咩問題 世界末日咪幾好
全人類死亡

講得岩
因為睇唔到有咩希望

我支持 NWO
人太多對地球無益

Natural selection

攬炒支那 ≠ 攬炒全球

老實講今次反而益撚咗支那

好簡單
想廢老死

大部分都係傻西
做好準備 唔好做on9野
中招機率其實好低

佢地停課喺屋企unun腳駛老豆老母錢
屌人仲返工唔知死
自己冇朋友又屌人出街

清洗廢老呀屌你
班廢老日日攞綜授住公屋聚支那雞又吸煙又吐痰又藍又大中華膠，仲唔抵死？

其實係一個警示，再咁落去好多手足只會越來越自我責備，為自己嘅無能而憤怒；建議真心大家已經多少唔怕死，好似之前咁做返遊行、集會同行動會比較好，唔好太過聰明。

咁撚樣既香港你自己玩埋佢 爆發一齊死幾好

所謂攬炒就係
大家唔返工唔好出街
陪佢地係屋企睇住個世界越來越亂

睇ching咩角度諗
政治撚想keep住運動温度、三萬thanks
末日撚想冚球剷、結束人類存在
我後者居多

咁祝你快 d 死先

我正準備推行全民不載罩行動
你會加入嗎？

有咩問題？

攬炒呀屌你老母

我夠唔明中共好好哋整隻病毒出嚟做咩啦
咁大個政府都反社會人格

好簡單啫，救唔到香港人，咪用13億人條命同全香港人一齊死，其他人唯有當唔好彩，完。

熱狗

中國經濟衰退先有機會大亂

靠武肺比全球有同一個agenda反共，明未

全社會過得比我好嘅都要死

珍

第二點認同
第一點係次序問題
但敵人無想死 你要拉水佢水死 佢來講 都係攬炒 角度問題而已 但效果其實差不多

樓主左膠

笑撚死

唔好話我屈毛 請大家善用起底功能

全球大爆發， 全球排華
唔係好事咩？點解武漢肺炎唔關光復香港事
你可以話全球排華搞到自己人 但係中國人比例高咁多 搞到中國人嘅機會都大好多
隨時觸發第三次世界大戰呀ching

一半la
呢舖累全世界周圍都係武肺
嗰責任走唔甩
咁合情合理地支共依家想洗橫手卸膊
當其他人傻仔咁撚

因為係連登叫要攬炒既大部份都係社會既低層當然想人人同佢一樣level 反正賤命一條

我分化

垃圾post，停止留言，拉

早 d 訓啦
第三次世界大戰

你睇下香港 一個醫護都無中
打邊爐家族+彿堂
就知衛生自重已經大致安全

起底條垃圾啦
一直POST廢話

你講野好撚有 point ?

本身害支那依家害全球
唔係想要既結局

減少人類會延續人類文明.....

多人中就wfh唔洗翻工
自己中左更加唔洗翻工
有fd中左格離14日又唔洗翻工

武肺手足黎
專攞廢老命喎

你啲世界觀真係細 你咁講出去睇吓邊個國家支持你

拉

武肺點樣keep住運動溫度呀

但咁講
你又肯定到時世界大亂（包括中國）
對香港無好處？
你諗下係咩維持緊個極權wor

一班窮撚本身就無乜野好輸，睇人仆街同自己一樣感覺會良好D。

睇左好多武漢肺炎既新聞，忽然之間覺得由佢爆發都無所謂

笑死

攪炒點解要人地國支持？

想又點唔想又點，想同唔想都唔會阻止到件事嘅進展🤷🏻‍♂️

佢地咁奶共 咁信who 抵死㗎喎

成日撻攬炒兩個字出嚟以為好型咁
不嬲都係得連登少部分人成日嗌架咋

點解會係害.....
無戰爭無瘟疫
人口繼績膨脹
聰明人越生越少 蠢人越生越多
逆進化

根本玩撚完

依家有瘟疫殺咁d傻西人類先延績到

推比樓主睇

果班弱智仔上連登9up發洩下姐

現實咪又係日日戴住罩打份牛工

你唔係同佢地認真下話

意大利韓國咪又係污糟到死既國家
保持乾淨整潔自重 問題根本不大

咁不如全人類唔好打疫苗唔畀食藥

ON9,家下死最多係中國人
點會解唔到香港
死愈多愈好

場疫情係照妖鏡
撥亂反正既機會
邊個國家隱瞞疫情
邊個國家係到擴散緊病毒，仲要指責番其他國家
邊個國家散播緊仇恨主義
邊個國家係人地國家疫情開始爆果陣背後吉多幾刀
邊個國家用緊強勁既維穩機器想spin成個世界言論
邊個國家視人命於無物

都要係個疫情愈大，大家受到影響，先會慢慢重視番同認識番個問題所在。
我夠想唔靠疫情等大家知共國幾evil，做到咩？
香港點搞點亂，都唔會燒到外國人身上。
但病毒會，況且中國外交開始拉仇恨式發言
病毒愈大鑊佢同who愈大聲就愈多人反中

班友成鳩日講武肺可以幫手物競天擇
心諗 擇起上黎分分鐘係嗰班垃圾死先咋

左膠先會覺得武肺越爆越勁係壞事
促進natural selection
不知幾好

二樓真係駁唔到

講到有得你揀咁

我要攬炒 你以為只係口號？

啱吖😂武漢肺炎快d select走你全家👍🏻👍🏻

孫揚都幾靚仔

而家第二點咪做到囉，黃色經濟圈要喺經濟差先發揮到架嘛

左膠諗法
明知依家
Ageing + Over population 只會令人類㩜炒
殺咁d無衞生意識 覺得無事既人

真妄想有肺炎就可以洗牌

異想天開

Agree
可唔可以左膠少陣
唯一要幫既就係為我地不顧自己安危死頂前線既醫護同清潔工

其實病毒源自中國

愈多國家封支那關

係有少少關攬炒事

加上爆得最勁既一定係支那自己

利申支持愈爆愈勁 反正又唔係我死
支那賤豬死幾多隻都唔關我事

我唔覺得係攬炒
無瘟疫 人口繼續澎脤就真攬炒....

佢地永遠唔撚明 爆起上黎陀衰經濟 咪又係低下階層死先
上班台呢排越黎越多失業post
Cc台班廢柴學人講natural selection🤣人唔笑狗都吠

關佢on9事，輕視一個感染咗幾萬人(強國嘅數字)嘅病毒，染病前仲喺記者會周圍摸唔知死

正如藍絲唔戴罩/返大陸一樣，係應該被淘汰，因為唔被淘汰，下一次病毒大爆發，遲早都會被呢啲人害死

Natural selection

我完全唔覺得會洗牌
死咁班低下階層有乜問題.....

好似文革咁殺精英先叫好?

冇用嘅攬炒唔係叫攬炒
係叫陪葬

而家係咪無咁冷血既就係左膠？
Ching你咁講 一樣會比更極端既連登仔話你左膠 因為佢地會覺得醫護抵死

Agree 乜尻 爆咗 佢地咪重危險囉

我睇住黑警扑爆你地頭不知幾開心
有天賜武肺又話要封關, 抵啦, 而家黑警愈黎愈寸, 拜下周梓樂都要扑爆你地頭

何謂冷血
咁你唔去照顧下北極熊
人口再上自然生物只會被迫死

問題係好多連登傻鳩身為草根 係度ff洗牌
肺炎爆發可以攬炒財團 所以佢地先會咁想爆

唔係好明唔想武肺爆勁啲嗰啲係咩心態
又要反共但咁多個月連隻狗都唔敢殺
衣家武肺機會嚟到已經唔洗你自己落場郁手
佢幫你殺狗殺藍屍廢老 仲要出嚟懶大愛咁

話明natural，隨時係foul走你呢啲on9仔

可以點
人口不停咁上
又唔見你地同情下Amazon 比人類燒死d動物?

屌 咪係咁quote人叫人睇你篇垃圾文啦

foul都foul走你呢d要日日出街打份牛工既低下階層啦，死傻鳩

你出發去殺狗未？
最多我出安家費

你目的係同中共攬炒 定消滅人口 都九唔搭八

輸民意啊，放佢走

事實證明運動幾高溫度都好 黃絲9個月都做唔到武肺呢兩個月做到嘅野

諗太多...
最top既財團大部分會無事
做好囇hedging

而且大部分人既際遇其實好depend 你既努力
洗幾多次牌
草根只會繼績草根
上層一樣會係上層

隻毒係廢老殺手

武肺不知幾黃, 搞死藍屍, 又搞到姓周果埋有錢藍屍

你又知人地打份牛工?

Why not both

你唔係好想低下階層死咩？

打咗流感針有特敏福食一樣有人中流感病死

好文要推

5毛。做咩，好驚攬炒？

今次係鬥準備得好
衞生整潔
減少出街
根本唔容易奶

佢連自己想點都唔知
總之睇住個世界亂佢就好開心

黃絲都有好多基層，點算先

攬住樓主同上面班垃圾左膠一齊死,真係好撚開心

我係想傻西死....
做好準備根本好低風險

😂😂係呀我五毛黎 你仲覆我？你搞到我又賺多$0.5啦

人口繼續上 地球最終必然不再宜居

我地不知幾善良
好過果D開口埋口「勇武好野」「多謝手足火魔」呢D外判抗爭, 鼓勵義士做炮灰既連登仔

樓主block左呢條友？ 睇唔到呢個Cm?
定係bug撚左你睇唔到呀

你都on9，攬炒啊宜家。手足坐監都唔怕，你怕攬炒？又可以跟住進化論，淘汰低級人口。

咁有乜諗法
瘟疫已經最公平...
注意衛生 減少出口
風險唔大

左膠想手足死

香港藍屍都係敵人
香港唔爆點炒呢班人?

唔係個個收入正常，
唔係個個出世有好家庭，
唔係個個智力正常入到u搵到好工，
有啲人既生活水平差到見到有錢過佢既人就會有愉悅感
你唔明，係因為你一生都好幸福。

或者當見到病毒係公平同可以令有錢人既都同一命運，心中有點安慰。
利申：窮過

收皮啦屌你老母西
你咁黑心咒黃絲中病毒
下個到你老母中肺炎
然後比中港牌貨車車死啊
必定應驗

篇鳩文第一句都唔知你講乜啦
經濟攬炒 藍店執柒晒？咁唔通黃店同路人會無事呀？大把告急啦

你有計阻止擴散？如果冇，想中共越來越瀨野有咩問題？

所以你咪低級人口囉 我留返條命先

佢講得岩喎
開口埋口話攬炒班人都唔知攬炒目的係乜

你又話想低下階層死，到底你咩立場架？

Agree
病毒係公平
係鬥小心 鬥乾淨
其他方法咪仲衰

好心你班左膠唔認同呢套價值觀就出力去屌政府，屌鳩我有撚用咩？欺善怕惡！

而家係畀支那攬炒

如果傻西黃絲感染左
你會唔會覺得開心先

我係話無問題 無話低下階層死....

最大敵人中共死先就最好啦
而藍屍感染藍屍亦冇衝突，理想情況。

咁咪會淘汰左你😭😭😭

條友都弱智成個post最on9係佢，分分鐘係藍絲黎

要殺過狗先可以想武肺越爆越勁
驚武肺越爆越勁咪你呢啲驚冇咗份工供唔到樓嘅奴隸囉
早啲訓聽朝起身準時返工供樓啦

你放得出討論區就咁架啦 笨柒

攬炒

自私連登仔: 武肺我有機中招喎, 唔好爆呀
火魔暴動? 車, 我從來都係網上勇武, 睇直播之嘛, 警察點9拉都唔會拉我啦? 手足加油, 快D幫狗屋高溫消毒

宜家玩俄羅斯轉盤，人人有份。如果我中招，咪認命囉。屌你老母，你以為攬炒是口號？

咁依加敵人死緊，即係肺炎有功，點解唔可以爆勁啲

會唔開心
但人口不斷上
有人為左糧燒Amazon 森林
死好多動物

更唔開心

隻奴隸驚經濟攬炒冇咗份工供唔到樓咋（可能已經冇咗份工）

人人有份

你好撚on9

柒左收皮啦你咁想中病毒咪去支那行返轉囉

都唔知你spin去邊
我屌緊你篇文垃圾無邏輯仲係咁叫人入去睇
之後你就屈我左膠 欺善怕惡
你訓啦on9聽朝仲要上zoom呀

死多啲廢老

淘汰主要係淘汰覺得沒事兒既人
陳雲d信徙

想就會多啲人中？諗都要比你屌？

你玩俄羅斯輪盤就咪帶口罩
反正一係中一係唔中
認命囉 攬炒嘛下話

就算明唔明，都唔係我地話事啦，隻武肺我地都控制唔到，就算唔想咁我地都做唔到D咩

又係d洗牌論 根本話想樓價物價跌而得利係呢班左膠作出黎
從來目標都只係想支那仆街 咁而家爆到去歐美又的確對形勢有用喎 激發對中國憤怒
所謂攬炒就要預左自己中肺炎死埋既話都無所謂 但前提要睇住你死先
明個分別未

其實想唔想都要俾你屌？係咪我個腦諗咩都要你評論
你講到依家全球武灘肺炎大爆發關連登仔事咁

風險唔大
你有d似相信政府唔驚班人

如果真係大爆發，以香港嘅密度，基本上你有正常返工放工都應該中硬（包括你屋企人）

而家係有錢佬中招多囉
(馬會一族, 佛撚一族)

你隻奴隸聽朝仲要準時起身返工供樓架仲唔訓
定已經冇咗份工

咁第1點 點解要全世界陪佢死
你都唔明人地講乜

咁有人信陳雲覺得沒事兒
唔做好準備 怪邊個?

問題係衣家病毒唔識揀人中 中左咪又係前線黃醫護頂

又話有傻西死就開心？
屌你前言不對後語

香港都好奶共 我地都抵死

你唔明點解啲人想爆勁啲 我答左啦

#2樓笠左水

唔係俄羅斯轉盤
係消滅包括陳雲信徙既傻西
其實有針對性

on9仔依條友講既野咪Support緊樓主囉
你弱智就咪撚衝出黎仲要懶型啦傻閪

森林之友

我是想全部人陪葬，順便再幫大家洗牌。

攬炒...最慘而家支共同港共根本無事(疫情進入尾聲)，食緊花生睇全世界仆街

想秒人結果比人秒撚左

Home office

一日不停洗手 跟足袁國勇
帶足口罩 有幾易中

彿堂同打邊爐除左on9
可以點形容

咁咪唔公平囉。宜家有肺炎就公平，睇邊個唔好彩。可能是我，可能是你。

人類不嬲犯賤咖啦 口講攬炒 殺到埋身先知自己有幾咁驚死

想中國死嘛
但而家唔係淨係影響緊中國呀
你明未呀

洗牌？
自己落街買副啤牌慢慢洗啦😂😂

其實都係我都唔明點解自己奶咗咁多年先醒

原來下意識覺得我都懶到型
咁都係你柒啲

我幾時有講過傻西死就開心

咁你點制裁班黑警狗官?
大半年喇wo
仲打j想外國幫到手?

咪傻
又係呢d洗牌論，上面咁多巴打解釋過：

真係大爆發咪又係你d撲口罩返工既低下階層死先

柒頭一件
日日帶住個罩出街嗌武肺攬炒啦

世界太多人口 死多啲對地球有幫助

gobert自己on9 仲繼續摸mic 開玩笑 連隊友都頂佢唔順

點會洗牌....
李嘉誠就算要佢重新來過一樣會有錢

真係好on9
仲話我bug撚左

=奶共分子，信政府唔怕

叫就叫攬炒，但蓮登無份用生化肺炎病毒搞9全世界，蓮登仔亦無禁勁
邊個估到中國禁on9,攬炒全世界，痴L線

gobert咪就係被淘汱既傻西
沒事兒然後自己中
除左抵死有乜好講

你班on9個陣仲尻叫政府封港 攬炒喎

下 半年都搞唔掂中共 依家搞到佢地收收地皮woe

班洗牌撚真係唔厭

有咩唔公平
反正你講到都係賭運嫁姐
學你地話齋 Natural Selection
你驚乜？

你再睇真D
宜家爆緊既地方 有邊個唔係奶共奶到雪雪聲?
邊個唔係到生死關頭先忍痛封支那關?
有D仲要戇鳩到送物資搞到自己無得用
台灣北韓俄羅斯神咁早已經封左支那關 佢地有無事?
你宜家明咩叫報應未

個三句有邊句唔岩，你冇回到條友 我問你原因有乜問題
笑撚左

所以我好支持林鄭唔封關 廢老又周圍去旅行

做足防衛措施 又死唔到我 why not

人類終有一日滅亡 睇下早死定遲死姐

藍絲同陳雲都覺得沒事兒
同流感同級
想睇佢地中

果然係on9仔，係睇唔明咩叫natural selection, 成日以為自己控撚哂全世界 仲要咁撚自大

放炸彈果班就拉哂
唉

你睇返自己講乜啦

呢個post有啲傻閪連同人溝通都成問題 一味淨係識得反社會
Natural selection咪就係篩走呢班油頭毒撚先

好明顯唔係運
只係乾淨
信袁國勇等專家

無得想唔想架，搵晒係街病患送入院先受控。D人已經病咗嗰嘅喇，家下係揾返出嚟醫咋

好事=開心?

收皮啦，你呢d日日撲口罩打份牛工既垃圾咪最易死先囉恭喜你

可惜病毒唔睇油唔油毒唔毒

啱啊 咪睇下陳雲同藍絲死先定黃絲死先

🐷共殺晒D有錢佬，你D低端未仲衰要大躍進

可能佢覺得自己好撚威，所以以為個個都係打牛工

柒左就收皮啦
屌你都廢事

等佢爆到一個位係掩蓋唔住
咁先可以真真正正打支共一巴
等全世界睇到佢9up

啲攬炒撚好撚柒

絕對係, 新年係最危險時間, 香港一樣唔爆, 咪就係因為香港防疫系數高到得人驚(99.99%人帶口罩呀! )

睇你乾唔乾淨
番唔番邪教
信唔信陳雲

班反社會弱智幫世界墊底咋嘛
上網9up下就得，現實都係乖乖做奴隸，放工撲口罩

仲有當初喊哂口要封港個啲

問題係睇個款 歐美會出事嘅可能性高過支那咁

冇野駁到就話人柒，咁你同你老母都柒下柒下咁

你班傻西手足講緊個病毒係Natural Selection 呀

睇上班台就知大部分連登仔真正嘅諗法係驚自己冇咗份工供唔到樓

番工代表做奴隸
你共產黨人?

慘呀 你近排買股票輸身家呀？ 咁撚燥

我同意喎
覺得沒事兒肯定死先

你遇到好事會唔會喊？

病毒唔睇
但當病毒搞到世界大亂 經濟仆街個陣
呢班柒頭咪就係做墊底

我唔係話緊你，我話緊班攬炒on9
你既立場同佢地唔同

唔少case都係衰on9
去湖北
去佛堂
去打邊爐

韓國信邪教
有乜好同情

若係綏靖，🐷共就算除咗條褲當眾姦都無事。若係嚟真，就算🐷共無做過都會被打柒

比我講中你打份牛工啊？垃圾
快d帶你老母去做rtpcr啦，中撚左喇

咁多個回覆你算係廢果個

你腦有事兒覺得沒事兒 就係覺得有事先想佢完

世界大亂 錢都冇用，有食物就得
有錢人同呢班毒撚鬥人多你覺得呢

梗係會啦.....
理性上知道影響係好
唔代表情感上唔會sad

Yes
一定係柒頭墊底
信中國同陳雲話沒事兒既死梗

你呢個回覆咪最撚廢叫你駁又駁唔到

天怒人怨

如果有肺炎都是篩走我，咁你驚咩。只是我死姐，你唔屬於社會底層應該無事

👌🏻😂👍🏻👍🏻👍🏻

係想清洗藍絲加支那人 咁當然傳染冇得揀人 某程度上想大爆發係唔人道

都要睇個人有無料既
淨係識得怨同埋等運到既毒撚有幾多斤兩 得佢地先知喇

早d訓啦你

Agree
今次好公平
鬥既野唔係錢
係準備得幾好

咁希望聽朝你有野駁下

想攬炒就咪準備啦

陳雲同中國仍然spin緊過度反應
覺得沒事兒

你訓醒再諗清楚你想講乜先

想攬炒點解要唔準備....

冇源頭何來攬炒
點解你唔做呢個源頭？
哈 你咪又係怕死
定還是攬炒只不過口號黎？

柒撚左就潛啦，仲係度周圍吠字又唔撚識打，自己捐返入老母西咪係度獻世啦賤種

最理想係
唔封關
黃絲準備好
藍屍陳雲相信政府沒事兒
社區大爆發

Yes

藍屍仍然覺得沒事兒

咁就唔係攬炒 係對家仆街啫

又係冇撚野可以駁到我既一隻狗係度吠

喂你唔係訓嫁咩
仲吠？

句句反社會人格 宜家你係權貴 你創造社會人格？邊個反社會人格邊個就墊底 弱智 地底泥？

你都覺得沒事兒先要大爆發

冇所謂啦 個世界都壞到冇得再壞

Yes
大家繼續同藍絲講沒事兒

冇，有啲狗吠聲嘈到訓唔到

上_登 勿認真
認真你就輸了

呢兩句係真理黎
不過有人當笑話聽啫

樓主依d垃圾仲on9過藍屍

BTW 樓主藍絲黎

因為我唔想見到人地死
三萬thanks無問題
但咁多國家受害我唔想 亦都好多人唔想
不過我呢番說話對連登仔應該比較「銀」耳因為有同情心係罪黎
唔啱聽可以唔洗理我

樓主根本係藍屍

如果唔洗攬炒 淨係對家仆街仲好
攬炒係最後手段
只係香港咁唔公平嘅情況下
唯有向攬炒方向諗

等fullpay買樓

話要攬炒但係自己驚撚到戴曬口罩既又係乜料知唔知乜叫攬炒架

利申:真想攬炒+唔戴口罩

真男人

我無講錯，通常社會最底層先會憎人富貴嫌人貧

想攬炒就咪帶口罩 去一去支那 再返嚟傳播

依家個結果係最壞

全世界有事，支那無事（唔知佢隱瞞左幾多）

唔死人我點買樓

咁當然係最偉大
但係黃做好防疫，等map炮殺到，都可接受
On9仔叫封關，想擋住支map炮，最on9

你講緊d暴徒曱甴？

唔喺想越爆越勁，淨喺想3萬

你想唔想都好，你都是睇住人地死。唔通你識醫？我呢啲社會底層都唔驚，其他人更加唔洗擔心，中肺炎嘅機會是均等。

樓主咪撚同班香港腫瘤講野啦 開cctai同班前言不對後語嘅on9 jai講野哂尻氣

武肺爆得越勁
對中國越不利
今次仲唔win?

依家係全世界仆街
支港無事

形勢絕對係不利囉

雖然知你係5毛/分化狗，不過無中到，所以你講咩我都無咩影響。不過你驚攬炒搞到無工返+股市輸身價就唔知喇

此post大量5毛 分化9，勿認真

想知咁你個立場係咩
你話想唔想都好，都係睇住人死，咁呢個po唔洗討論
中肺炎機會係均等，咁有咩理由想繼續大爆發

你老母就五毛，所以生左呢件死on9出黎丟人現眼

祝你全家中肺炎窒息而死

必定應驗

中肺炎機會完全唔係均等
信沒事兒中既機會高好多

只限支那地區同奶共國家

係呀係呀 好撚驚呀 on9仔

想支那爆得勁

笑死意見唔同就話人5毛，少少異見都接受唔到，仲夠膽死話自己追求民主自由。
冇人分化你地啊，係你地自己分化自己咋

驚就攬返去你老母個西度啦，垃圾

呢個真

支爆

機率好睇人嘅 宅男毒撚成世都唔會出街機會梗係0啦 成日周圍去密集既地方機率梗係高啦 btw沒事兒既機率真係特別高

如果我中肺炎咪認命，無事咪繼續生活。有人想大爆發攬炒我支持，有人擔心我呢啲低下階層因為肺炎死曬，我又覺得無謂。

明明就係清洗緊弱智人口 地球既自然調節機制 咁可憐班傻鳩為咩

一起底就發現樓豬係藍絲五毛

果班叫人唔好戴罩既傻鳩收收皮先啦
適者生存有兩個方面
一個係體格夠強生存到
一個係夠醒生存到

所以宜家個問題係
你地覺得信政府嘅中招機會高好多
但宜家唔知中招嘅人實際比例係點(黃:藍)
喺唔知數據下 唔可以落結論
而且外國人唔帶口罩中招係因為意識差
唔代表佢地係奶共
中招嘅人當中都肯定會有自己人
定你地覺得我地係少數就可以犧牲

發覺連登成日亂用攬炒兩隻字...

支那贏晒都叫爦炒

你大不了認自己唔係囉，冇人禁你言你仍然有自由反駁我對你係唔係5毛嘅觀點，冇人要去決議冇咩關民主事。

你觀點角度都似係分化撚
冇人叫你分化，係你哋嚟分化咋

關我鳩事咩

最好就大混亂

嫌佢爆得未夠勁

而家直情俾鬼佬認清支共同支共染指嘅組織真面目

仲有唔可以食任何街外食物

依家出街唔洗眼罩係因為受感染嘅人少，大爆發的話基本上全副武裝

家人之間基本上一個中全家都中

剩係上面都已經麻煩加易中啦

樓主秒撚左

想班黑警藍屍死

因為死得未夠多支那人囉

想加速支爆嘛, 咁都唔明? 最好俾夠佢10災, 千災.
支國人唯有冤自己生不逢時啦

但大爆炸會有好多無辜嘅人死
唔係個個都認命
可能係我地嘅父母 老師 手足 男/女朋友
講到自己 我都會覺得冇所謂 爛命一條
但如果係你珍惜嘅人又會點睇

知唔知乜叫攬炒

人類需要地球，但地球不需要人類

宜家係全世界攬炒 唔係針對支那，黑警

tom hanks

過左今次班白皮豬先知靠中國做世界工廠死撚硬 支那狗信唔過 過咗瘟疫搬廠撒資 點益支那

不如問返你點解唔想爆?
股市又殘, 樓市又殘, 經濟又殘, 又清洗藍絲廢老, 我又唔係無口罩, 又影響唔到我返工
請問你係無口罩既傻仔定廢老

On9，冇單肺炎你估1成立到？半年嚟有幾多黑警同狗官被清算過，有幾多手足被姦被消失過？淨係睇罷工有幾多人響應都知淨係靠香港人唔會攬炒到啦，依家事實上肺炎係幫香港人做咗我地做唔到嘅野喎。
而你講嘅2，睇外國爆發得咁犀利就知冇依單野佢地係唔會知支那幾咁垃圾，何況依家仲咁多左膠

你僧唔會天真左少少 有可能無天災人禍？人口無可能無止境咁澎脹 你有生之年都唔會見到澎脹到支爆既程度 你以為咩叩人口政策？

你識打字再講野啦

咩叫澎脤啊柒頭

世界人口太多

咁當初咪撚反送中，咪撚叫封關啦

手足緊係要小心要戴口罩，要中招既最好係高官藍絲廢老啦
要光復個陣手足都中招，邊有人出黎

YES